屌你又話兄弟爬山，而家下下話人係鬼

唔同意可以攞出黎傾，講下理據去討論，但唔好下下話「做XXX／圍狗屋／堵路既100%係鬼」。

根本黑警咁高調放啲鬼出黎就係要分化我地，要我地玩捉鬼。
呢兩個幾月一直都講緊「兄弟爬山，各有各做」，「不分化」。
呢幾日個個「共識」前「共識」後，根本變相建立緊大台，打壓緊有其他諗法既手足，摒棄左兄弟爬山既原則，咁樣中計玩分化落去，就算前線手足唔比你害死，場運動都遲早收皮。

不分化不割席不篤灰
兄弟爬山 各有各做

推到啲分化撚收皮

無錯 點解又綁手綁腳
如果咁樣既氣氛再重演多一次71
我諗應該唔會入到去 大家唔好咁驚

啲解散軍分化在先，一畀人屌就話人分化
再叫人除gear，綁佢哋上前線做肉盾

14年既錯而家又犯過好咩

淨係識鬼鬼鬼鬼
咁樣都叫不分化不割席?
定係你地決心要放棄不分化不割席啦?

唔捉鬼

有咩理據咪直接攞出黎講
大家覺得有道理自然會信服會跟
唔係用咩「共識」黎撻人 咁同以前啲左膠大台有咩分別

兄弟爬山 但又和理非回合

推
我唔要聽日見到前線手足比成班捉鬼撚害死

唔想有兄弟跟左d 狗帶左去懸崖
d 狗咬人無性

相信手足
自己判斷
乜真係咁難咩?過去兩個幾月我地捱到今日都係靠呢樣

就係成日有人行飛鵝山
蕩失路行左去自殺崖果面

無錯,
而家黑警擺明想我地自己分裂玩捉鬼,
屌,點知真係有班人話點點點就係鬼,

聽日如果有人決定衝,我都唔會割

鬼都唔係day 1 la

啲狗睇到而家分化得咁緊要就開心啦

真係有鬼就點都唔會比人捉到啦
好似上次咁低調唔出聲突然拉人咪得
使乜衝

成日都話鬼果D真係分化撚
又有班話衝既就係搞事

成日有人行飛鵝山
蕩失路行左去自殺崖果面

野狗出黎咬人
睇返上次TST 同CWB, D 狗無人性架

有人話811果班鬼叫人去北角，比人話你地係咪鬼，之後班鬼打人

推

唔係分化，係對家而家玩策略有組織，我哋唔可以再自把自為，要跟plan

搞少一次係為左令和理非覺得好安全，對集會保持到信心，建立佢哋嘅慣性，咁我哋先能夠保持人數優勢，日日都打，佢哋一定唔會再出，home office. 唔知你有冇留意，依家係斷咗層，連和理非機場都冇埋，佢地冇參與空間，慢慢就會唔再岀

建立左慣性，話唔定可以令佢地轉職
極端和理非 > 和理非
和理非 > 見習勇武

另外想講，前線真係要用多啲腦

我認同你講架
我只係想講大家有咩諗法應該傾、以理服人，大家唔到諗法說服唔到對方咪算，咪各有各做

但唔好下下用咩「共識」、「鬼」呀呢啲心態同諗法去迫其他人跟你嗰一套做法
要專重，要兄弟爬山

唔好再講乜鬼物鬼，鬼其實係避免唔到，總之咩時候都要緊記，唔好割蓆，一割蓆，就會前功盡廢

只要擔心手足安危
凡事作最壞打算 時刻警惕謹慎應對 萬事小心

一陣你身體果個就會出手襟底你

咪撚再J垃圾post, 無曬818.

用[鬼]呢d字眼，我估係兒登太多衝動唔思考ge巴絲，用黎嚇人以達到目的

真係要聽話，搞少一兩次，冇回應，岀師有名，而我地人員又補給到

兒登真心低質，我開左幾個post, 可能字太多，冇乜人睇，睇下，真心想贏

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

知有未得，做好自已就得
捉黎做咩，浪費心力時間

全部連登post 直播comment都係度話好多鬼好多鬼
都唔知邊度既證據

鬼鬼鬼 , 成班亂捉鬼
根本就係班和理非終於搵到藉口排斥前線/勇武
互打仲大力過打港共警犬 , 場運動好快完

唔好企咁密呀 企咗咁耐畀充足時間部署
潛在威脅唔只一邊架 總之小心

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

仲諗住經過咁多大鑊野會全民升級
手腳唔升都起碼心態升
平時掉磚用棍，民間都冇乜人會特別針住黎講
反正要屌既做乜都屌暴力
發夢見到可疑人物咪留意下囉

好怕捉鬼捉到玩L完